[Rubbishptgf 系列] 希望大家唔好針對啲mk仔，mk其實都會埋單。

大家好，又係我rubbishptgf

上回講到mk仔呃西屌嘅問題，令到唔少網友擔心到底有幾多少女已經比呢班mk仔呃左。

上一個post

不過我覺得大家唔應該針對mk仔 正所謂，雞都有愛國，mk仔，其實都會有埋單嘅時侯。

今次唔講咁多廢話，直接去片。

mk仔男朋友

and then....

本身都諗住打d 解說 不過見到d圖，又好似已經冇咩野要再解說。

完。

呢啲樣都有market......

又撚

rubbish呢排撚狗撚得咁密

MK仔：你唔出去做雞，我邊有錢養你？

條女好正 但佢點解肯sd真相比你咁癲

想知今次個女仔又衰咩？

上個post條mk狗公都on99

有仔仲做雞

整容定p圖😂😂

個鼻同對眼假撚到
蛇精男咁撚樣

呢個post係讚揚MK仔都會埋單
唔係針對個位女士
呢個故事真係令人感動

雖然本身佢都係玩家黎

清好波

條女蛇精男咁款喎

我反而想知條女1q幾錢

咁都正....盲撚咗？

條仔

上一個post已經上左神枱 超越唔到

下個月又換第二條女啦

點知你係咪借刀

佢主動hi你？

其實點樣搵呢啲女
認真想約

咁快就放過條死mk仔？

點解條女會咁順攤比相？？？

條仔all back咪幾好 整pat陰落嚟柒過屎

siu_hoey

lm

有無人覺得條女個樣好怪
條仔條眉都好怪

Lm

幾錢q?

條女改左名啦 搵唔到

Ig profile 可以有味都幾難得，個陣臭閪腥味ew

改咗做hoey803

FD底？

ig 成千幾個FD,有無料爆下？

條女得罪你咩要咁post人出黎

睇到咁倫敦金feel個句笑咗

第一日識樓主？ 新會然？

垃圾巴

留名

P圖P到蛇魔咁款

點解條仔係拍拖三個月同拍拖四個月果陣完全唔同樣

樓主同佢有仇？

頭三張圖用真ig揾客喎，借咩刀

推左先

推

SPLM

hoey803

原來做雞都可以叫 Freelancer

好想搵佢添

諗唔明點解佢用真ac
點解又有人會識dm佢真ac
定佢根本唔怕比人知

條女就真係好雞味濃
條條幾好樣wo 不過 mk 味好濃

Whore-y

rubbish hoball

有得屌我屌呀

放心啦 一定大把人屌
分分鍾大把連登仔PM緊佢
睇下tumblr個yyy 就知 豬到咁都排晒隊

豬

我算識條仔。。。成日落深圳richy蒲，仲要生日都係果到搞，我去過

唔係feel 直頭係金融妹啦 啲相咁明顯

MK對MK，門當戶對好事嚟
祝永浴愛河

應該係支那mk，全程5p加殘體，呢啲廢物唔死都無撚用

哈，你估條女爆PM未
仲好啦，而家免費宣傳，今個聖誔可以賺夠過肥年

比我都pm 啦 咁正

Mk 小學同學嚟

唔係咁，邊有免費Q？

我一路都想問打字點樣貪方便

點解搞成咁...
同學黎

唉，條女仔都生過
個b比左政府做孤兒
估唔到仲未識死

Details

MK仔：又未娶佢 買你頭單咩 佢唔做雞邊有錢我呀

留名先

留個名先

讀書時已經係咁
真心好多人都屌過

真人其實唔差
唔明點解要佢賤自己
正正常常咁其實一定多仔溝

條仔個ex 幾正 wor

平時寫字寫開 所以打字都用殘體/用手寫

個樣睇落有d怪但又講唔出邊度有問題，條仔就慘咁靚仔都帶帽

咁就靚仔 睇黎ching既標準麻麻

人哋咁恩愛唔好搞人啦
好過MK搞純情學生妹啦

有冇食評？

上面問個女仔得罪你d咩既Ching
如果你條女做ptgf你會否寧願扮唔知

邊個輸入法有簡體打?